依加票都無得投班中立撚仲可以講啲咩？

仲有法治！！

一係走

一係入集中營

咁都可以仲呃自己真係豬都無得再豬

「唔搞事唔反政府點會有事」

香港好安全 咪阻我搵錢

不嬲都話，中立非中立

根本就係淺藍